忙到飯都無得食

仲要受氣
唉

邊個俾氣你受

餓親個肚仔唔係幾好喎

算係同事

開始有啲胃痛
都係要上架啦不過

袋d餅乾啦 送水飲好飽肚
又方便喎放落袋
加油呀清